一齊討論下維尼作為加速師有乜政績

暫時諗到嘅：
1.香港問題上處理不善，令到用一國兩制收台灣嘅計劃完全收皮，短期內想收台得返武力攻台一條路
2.千人計劃黃撚曬，令到美國係咁查共碟，對留學生審查更嚴，千人計劃失敗
3.一帶一路，非洲兄弟唔還錢，又係失敗
4.搞到美國英國ban華為5G，美又唔賣晶片，韓又唔幫，華為收皮咁濟
5.本身東歐一d國家好似波蘭捷克瑞典都無乜出聲，但見你維尼咁㭍加上本身反共先鋒，個個一齊走去落鳩中共面

希望大家理性分析+討論，勿引戰

隱瞞拖延公佈武漢肺炎疫情，間接導致全球大流行同超過50萬人死亡

戰狼外交，周圍辣火頭。南海主權爭議，中印邊境衝突等等，外交政策完全失敗，睇下有咩國家同佢friend, 全面都係極權第三世界流氓國家

瑞典點都唔係計東歐國家

係wor

好多人唔記得左2,3年前吹到大一大既亞投行
而家得返中國自己一個玩,當初成大堆歐美國家話加入,最後無一個肯掉錢

不過係反共先鋒就ok

其實我唔係好清楚亞投行係咩事

本身想挑戰世界銀行同亞行
周圍借錢比人想做世界大債主,順手連帶一帶一路咁夾埋做

依家得返自己一個玩泥沙